[中大既入黎] reg 科

細佬想一邊番工一邊讀書
有咩course 係又hea 又少exam
麻煩喺下面留言

MATH2050

我愛Kelvin Liu